[兄弟]2020-21 NBA 常規賽討論區 (9)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***

入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)
LIVE LINK :

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

Dedmon同Ilyasova好似未有隊
Lm爛網會執

騎士大贏家

箭變咗玻璃集中營

騎士

Shams Charania
@ShamsCharania
·
47 分鐘
Sources: Full current trade:

Rockets: Victor Oladipo, Dante Exum, Rodions Kurucs, 3 BKN first-rounders (22, 24, 26), 1 MIL first (22, unprotected), 4 BKN 1st round swaps (21, 23, 25, 27)

Nets: James Harden

Pacers: Caris LeVert, 2nd-rounder

Cavs: Jarrett Allen, Taurean Prince

榮縮幾時躝

分分鐘就係特登玩到自己trade value咁低
然後唔使去箭

Harden opt-in嘅話
網有三年機會
三年都炒 KD KI JH會同時完約

騎要咁多c做乜野

oladipo好似呢幾場打得幾好，結果都係要走，可惜
levert 夾 sabonis 應該幾好睇，levert應該要aim 上all star了

呢兩年咁撚多trade
來緊成十年邊隊tank都要睇返其實係邊個pick

見到啲人寫kaiv換wb就想笑

除非斷手斷腳傷到冇可能打返起 否則都幾難opt-in

網14年無左Tatum brown sexton 都重建到
唔洗幫佢擔心

30歲版雷霆三少

箭比想像中攞得少野，尤其係球員嗰part
pick 係好多，但預有兩三年都係首輪尾，
同佢當初話咩要個allstar+新星差好遠
咪撚同我講oladipo就係allstar，exum係新星

騎士呢下執雞勁撚到

而家出到5大陣

爛屎打PG未

Pg Lance
Sg McGee
Sf Love
Pf Allen
C 鼓佬

第6人 Thon Maker

完全唔明點解Exum+mil first round就換到Allen+prince
呢啲材料dal都出到

睇佢想唔想博多年
唔想留網 除非s&t 唔係拎唔到Super max

賤登訪問咁講野 箭再唔trade其實都係玩9自己

屌trade左levert

Koby Altman 勁架

雖然成日比太監屌

騎士或成最大贏家

關係

Up得出名嘅得8個 但dvd傷 ki唔肯打

死亡五大（自己死

咁樣直接放風，其他隊知你箭無晒底牌

Drummond 呢28m睇下最後換到咩

可能trade 鼓佬呢

高過前年76

籃網會唔會好似當年pp+kg 咁呢

The Houston Rockets wanted Ben Simmons, Tyrese Maxey, Matisse Thybulle, and draft picks from the Philadelphia 76ers for James Harden.

The 76ers declined that offer and the rest is history.

(Drew Naté)

林書豪回歸

對比AD個deal
BI Ball Hart+3個pick(包埋19 no.4+ 1個swap
而家箭拎到
Oladipo Exum Kurcus+4個pick+ 4個swap
其實差唔多 AD仲要後生啲

輕輕一問 76係咪仲係急過箭？

出晒三個仲要picks就over咗

覺得箭直接要Allen 同 levert 好似抵d

可能唔想要長約？
Oladipo得番一年約

箭要做玻璃廠
三條友都有傷病史

Ola應該好撚傷心

如果76人唔trade Harden都奪到冠咪鞭我屍囉

依家可能trade beal 喎

啱啱都諗緊
睇返Allen得返一年約 箭本身有wood
除非off-season s&t都好野 唔係嘅都係睇住Allen走

呢兩年傷多過打

Huston復康中心

藍網最on9係trade Allen
隊波諗住overall進攻第一跟住防守包尾？
而家又無好嘅中鋒大前鋒補強
有都唔會想黎要3個波嘅球隊做dirty work啦

唔出閪/mb trade條撚
講過一登係最大機會trade到
特別條友玩到咁盡 幫人壓自己價
相信Morey

Danny green + pick
Why not ?

話網trade完無防守嘅
會唔會太睇少KD

當年老人球隊
Wallace JoeJohnson D.Wil
後生幾年就冠硬隊

我見過最痴線嘅trade FF

KD唔係無限體力 佢防守好
但都要有人做dirty work+替補
而家咁trade左咁好用嘅爆炸頭Allen

你緊係想kd 留力進攻啦下話

覺得係你睇大咗

火箭拍賣場

公鹿啦

J allen 其實打成點？好少睇網

NETS L
LEVERT W

即係已經confirmHarden去籃網？
咁籃網剩間對紐約人
夠人打咩？

直頭fit啦

後備打小球
Jeff green 打C

防守意識 企位好 速度比傳統5號快
覺得佢係小DAJ

無點跟網隊打成點, 但上兩年 成班後生時好似都有d前景 咁快拆晒
其實有得揀的話留到allen+levert 換做trade KI 其實仲好

依家係咪confirm左？

nba 近年最好睇
真係睇班星點組團

咩絕殺啊,playoff 搶七嗰啲
都無咁好睇

Jeff Green唔得了
已經唔係綠軍嘅佢
而家只係人球

如果後生我諗得既

4兄弟籃球 癲撚到

nash 第一年咁搞法都好大壓力下

不如用埋Kyrie換WB
Joe Harris換Ibaka

佢都冇乜壓力要執都係執防守
攻就3個球星單打戰術

BTW小亞當呢唔講埋佢

最精彩一定係kawhi 果年

嘔奶 好似可以季中再trade?

EG, PJ, 甚至打起後既wall

全部換pick唔該

我要轉會去網了

今年溜馬champ 硬

好似當年活塞咁

Kyrie 條友肯定係扮緊麻煩友唔想人地 trade 佢

Cls 雖然之前傳過 nets 同琴日 harden 又再扭計
但今日一起身睇到都係

Nets roster 得返一個 C，仲要係 deandre Jordan ...
本身 nets young core + KD KI 好正，依家 dvd 傷出，KI 發神經，仲要 trade 走埋爆炸頭 ... 真係唔知會點 ... 牌面進攻照計好勁，但KI 消失前 nets 打落都無想像中咁屈機 ...

希望 nets 唔會又好似上一次組隊咁，拎唔到冠仲要長年無 pick 重建 ...

好似話係火箭唔揀KI呀 同埋之後應該trade會trade埋佢 激嬲老闆

爛網竟然放走 allen
dj 真係好彩

公園阿伯加一燈，Nash 會唔會頭爆

kd harden ki 點都換到pick 重建

我都有咁諗過

邊個要

依家反而冇咁睇好網

會唔會突然間nets 踢KI 走

KI交易完可能直接宣佈退役

榮叔唔係講左唔想做第三把膠椅咩

76 fit到
熱水想搶都可以有

有咩問題 nba 商業聯盟

結果火箭用levert 換左oladipo

到期合約

Pacers今年會唔會有機
個陣好完整

dipo+wall都好睇既

只至kd同意DJ +榮縮就可以躝
Kd+jh 都係兄弟籃球

今季睇左兩場 (都係對我瘤)
我覺得一般

irving冇no trade clause咩？

唔多認同
隨時又跌返去同西書夾個態

無（好似係）

箭打tank? 換埋堆屎翻來

John Wall trade 完好似完全無改善到自己的處境

去做真正既uncle drew稱霸街場

宇宙網迷邊到入紙?

Nash唔識防守

Trade allen唔補c真on9

執垃圾都執番個既

送ivring回家
揀返兩隻底

分分鐘換love 同鼓佬返黎

係可以立即再trade
只是新簽約先要等100日先 trade得

FA仲有Ian Mahinmi, John Henson

O'Quinn原來都仲未有人簽

真係trade左 ? 屌 kd+harden 好撚夢幻

幫 okc tank?

你估kaiv 係咪拍緊攻心計

都幾期待進化咗變完全體既kd同harden既火花

賭撚打C

榮縮PG (如果榮縮無退役）

登登SG

空氣, 明眼人知你想TRADE 佢走
太多中鋒了.衝冠隊又唔憂無內線

網隊FANS傾緊邊個會拎FMVP了

如果拎到冠軍

當年換harden 留wb 個trade 會比人翻舊賬一世

KD又有玩宇宙隊

只能換一隻
鼓佬得返1年約

ROCKET拿得小啦
HARDEN咁值錢,又肥大肉厚,養到咁肥比你劏,
點都值四個FIRST ROUND PICK啦
嘔奶係溜馬打到PAT 屎咁, 成日想走, 而家送佢一程咋
呢D成日叫TRADE ME 既二五仔都唔專心打波
即係送錢比佢洗, 而家食多你四個PICK 算係咁啦
呢幾年爛網有咁多MVP, 你估佢D PICK好值錢咩?

大家都係打SG
GREEN 仲要有冠軍有防守
最緊要係高過你

個陣之後幾年唔係已經有人講啦咩 事實wb太唔爭氣 激情地柒

用D JORDON 換啦係都.

激 情 地 柒

我鐘意呢句

好大既一場 戲
HARDEN 就做SHOW 快DTRADE我

個頭艾榮叔就扮痴線, 跒打波做煩人唔想人交易佢走, 我要冠軍呀
又DURANT 又HARDEN, 我榮叔訓住休息室都CHAMP

咁其實9榮係咪做戲?
攪到就無人要佢

登登一過黎就會打定點
好亂啊

似啦屌 跟左老北京咁耐點都學到啲既

得睇kd接受訪問，佢同過咁多聯盟星級後衛打波，邊個最好 ki curry wb而家仲有harden

*等睇

Irving 換Horford + Hill + 4 個首輪 回血劍ok?

榮縮打第6人會唔會好d冇咁多個波

打到雀最貴嗰個想死

Presti為咩

最爽一定係搭 curry 啦，成隊又勁，唔拆伙應該年年都 contender

預咗引戰

無KT 呢個威脅，點會打得咁舒服

個人覺得個陣KT係重要過Curry

騎士咁多底，用Irving 換Love 番黎lor

真嘅話真係好撚陰濕

跟過奶共占係唔同啲

兄弟

咩料
榮叔好似撐morey 㗎喎

Ki harden 呢2個更衣室麻煩友
打得差嘅 實有氣氛

用KI換鼓佬啦 岩哂

反正波就得一個 唔比個波登登舞的話
登登發揮唔到最大作用

一個大食積，溝女皇
一個玩宗教燒咩鼠尾草

搞笑咩

當okc傻仔?

立場還立場c苦還c苦

最好就唔知，但最好夾一定係curry

依家陣就砌左出黎
睇下會唔會好似當年綠軍咁
有冇D底薪老人家過黎打底頂下囉
當年綠軍有PJ BROWN果D出黎頂下內線
每場打10分8分鐘

學兩招啫
唔洗咁啊ching

同埋佢可能屎忽痕
真係發癲都唔出奇

咁都打得差 我建議籃網成隊執柒左佢算數 講緊個攻擊力係聯盟既上限 哈登都冇得再扭計嫁啦嗱

兩個一齊發癲

等睇爭波打爭做大佬更衣室隻揪

痴撚線

Oladipo 25真係笑撚咗 25嗰個係邊個自己諗
復出20-4-5比你講到垃圾咁
仲有睇清楚啲pick同swap嘅年份先好講嘢

睇名啦

正式宣布唔洗再反火箭了
同埋真係想睇下一粒波可以點分

如果一場平均110，然後俾對手拎120算唔算打得好

唔覺harden同KI一樣麻煩 年年換隊友換教練都係咁打 KI就去邊都硬係要搞事

唔緊要嫁啦 佢地主場個分牌可以換做淨係睇到自己隊拎幾多分

登係落club啫
場上都落力交到貨

FYI
我就真係未急過

呢句唔係我問你地 D數字人手足問架

傾緊Danny green + pick 換Beal
Why not ? 信莫雷

講煩講更衣室炸彈榮邊有得輸

block過Lbj嘅男人

巫重建？

西書邊接貨

fyi, 籃網未trade前平均失113分
聯盟尾8
唔係睇少kd
係睇少其他人姐

Block齊晒啲球星啦

騎要咁多中鋒做咩

屯積居奇

奇貨可居

箭狗都係弱智

溜先贏最多

你繼續鞭佢，唔關我事

想知76個deal有幾差

今時今日KD+Kyrie+Harden 咁嘅隊都組得出
諗起波縮就覺得陰功

以後網最後一擊會交俾邊個

感情上接受唔到ola走
佢好似印城土生土長

今年鼓佬刷撚到 18+15，跟2-3號位又唔差唔怕playoff 比人點名
如果想升級沖冠個d可以諗諗

唔知頭唔知路唔好衝出黎

有咩好笑
榮狗打波係勁過wb
但更衣室chemistry毒瘤
Wb起碼同佢打波嘅人都會讚佢好兄弟

個好兄弟早排先趕佢走
讚好兄弟會好波啲？

Ola自己搞事先
再加上傷到廢左又大咬要max
Ola換到levert 長約簡直賺到笑

火箭想博咩 嘔奶牆表弟 想練隊醫？ 就算成隊人健康你都過唔到LA兩隊啦 用levert做重建核心唔好咩

你邊到睇返黎，係登西兩個都一齊話跳船...

Levert 我覺得有all star lv
無記錯16m 年 好癲

撚有趕佢走
Harden自己想走咁耐 洗撚趕wb走
佢地兩個都唔想幫個老細打波姐

網未換之前DEFRTG排緊11位，防守唔算好差啦

今日做乜咁多場postpone

反而想問你係邊度睇返來
harden導火線全部都係話箭請slias唔聽佢講請lue

btw KD成個生涯都幾撚幸福

長年都有MVP級球員係身邊

依加又組巨頭隊都沒人屌

夏登上季夾完龜
今季夾KD
下季係咪要夾ibaka

學占屎愛回家奪冠

咁換都係過埋今年出年trade wall 正式重建

睇咗5篇文

唔post哂了
一篇都搵唔到係講好一齊走

長年夾閪龜

去湧比人屌到癲

前年打到斷根先贏返d respect

溜賺到笑
希望衝過到首輪

講到夾龜個陣雷唔係大熱咁
2016輸勇又想賴哂閪龜?

去勇組成宇宙勇唔睇，睇比人屌?
笑左，咁foj組三巨頭係咪都可以因為比人屌到仆街而無視?

KD轉隊過73勇

嗰兩年fmvp

注定佢喺larry bird 之下

入唔到playoff
有levert咁後生都抵
同sabonis夾到得來，又無ola咁多更衣室麻煩野

屌KD會俾人話當人condom的
雖然禾勇係真係當佢condom咁用

實入到playoff啦
你腸就入唔到

你係咪調轉咗
無Curry 呢個威脅，其他人點會打得咁舒服

急咩？一直prefer Beal or Lavine

閪龜自爆累事係事實

你話佢宜家無比人屌幸福

咪話係湧比人屌到癲囉

幾時無視佢係湧表現

慢慢等囉 我一D都唔急

用咩換先

傻鳩湧打playin
我穩入

harris

屌又要why not

?
真係賴哂閪龜
你自己都望下KD後3場打成點先
兩個責任一樣大ZZZ

同埋佢比人屌同佢長期都係身處豪華隊係冇衝突架喎
仲有你望清楚我成段講咩先啦，閱讀理解係咪唔合格?

「KD成個生涯都幾撚幸福
長年都有MVP級球員係身邊」
「依加組巨頭隊都沒人屌」
兩句野黎。
就算佢比人屌，會令到佢唔係身處豪華隊?

DANNY GREEN + PICK

....真係諗住依家龜個風評臭D 就可以靠屈?

d green + pick 換標
why not?

教練問題？

MO C 賣得都重建,點解唔要76人D PICK?

BTW諗落KD都真係冇咩人屌

FOJ+AD+堆二打六就比人屌超級巨頭隊
依加KD+榮狗+哈登冇咩人出聲屌咁

第一sg 夏登個trade咁少野
第二 sg 標都降番晒
合理！

因為榮縮會斷絕來往
我會消失 讓自己一個抑鬱
哈哈哈

斷腳有buff麻
Irving又麻煩，又有credit俾左KD

淨係一年咩

我又幾時否認湧唔係宇宙湧

又幫吾皇口

迷占人格又上水

foj粉式回覆：組巨頭一定成功咩

luka 係場刷assist

真心想睇KD+Kyrie+Harden

睇下可唔可以唔鬧交打到季尾

咁你數下有邊年係閪龜累輸啦
2012入到總決
2013 龜首輪打箭收league
2014唔夠刺打都正常
2015 KD打得27場 Playoff都冇
2016 兩個責任一樣大

唔好靠閪龜依加臭朵就可以靠屈先得架

咁你想講邊年?
16兩個都有責任 KD責任反而仲大D
15KD斷腳
13龜斷腳

成熟左既龜得12同14
12入左決賽 同埋點都唔會戰到佢 戰教練同PERKINS先
14出局個輪2-4 龜反而仲高分D
我都唔知KD有咩面將OKC拎唔到冠既責任俾撚晒龜

東岸中游又豬晒，好波

咁係咪長年都係mvp級數

箭要西+2個新仔+3隻1st rd
76即刻cut線

KI甘唔甘心做3佬

問東你講西 屌你老母你條垃圾

是但啦 佢都唔志在打波

成熟龜點會唔係
2012已經可以係總決拎40+
攻防都交足貨
15佢同KD輪住傷都帶到雷差D入到西岸Playoff

KI仲打唔打都成問題啦

唔打波可以做乜
做法師?

睇返龜12年已經係MVP投票有票
13直頭入頭10

專業9upper

登子生日果日佢喊我就知佢需要改變了。

做KOL/檢察官/薩滿 乜都得啦
佢范范掂

去證實地平說

從政

牙榮ig成日po好多我睇唔明既經文出黎

Jamel Murray 換Irving Ok?

Source from Jason Dumas

左膠都唔投佢票啦

all star級數唔同mvp級數下話

BLM

望下個陣mvp voting先?
講緊12~16 四年以球隊二佬身邊交緊24+6+8
KD傷個年拎到28+7+8、16年23+8+10

你咁都可以為左合理化而屈到閪書得ALL STAR級

太陽果場邊個有事要延期?

好慘又殺龜

三少一齊打 無冠
Kd + 龜 無冠
登 + 龜 無冠

如果 kd + 登 champ到

自己覺得stat-wise西書係mvp級
但睇佢打波真係感受唔到

有睇過佢同kd一齊係雷個陣點會感受唔到

甚至2016年應該更加感受到啦
佢係2017開始先魔化

難啲，除非入到final然後牙皇牙眉中武肺

我騎又贏

西書做大佬先開始刷三雙吧

KD走左之後數據仲靚添

拎個個mvp值唔值真係見仁見智

發覺好多撚樣最近幾年牙龜柒左D
就想屈臭埋佢以前

Mvp個年好癲

我敢講無人反佢（個年表演）

值

駛撚你認同

如果網兩年內champ唔到...
同以前幫綠軍tank雙J一鳩樣

見你老母仁見智咩

2016年，NBA投、球員投、球迷投，甚至連火箭大本營支那hupu投都係閪書贏
你一句就可以Discredit到佢?

仲有啊，講啦，邊年係閪書累鳩KD輸架?

個二年龜值ＭＶＰ喎，唔好為嘈而嘈．
做人理性Ｄ

你一直顧左右而言他 肯正視問題未
你話龜係OKC次次累輸KD , 請問係邊年
你話龜唔係MVP級 事實佢做2佬個幾年已經打緊聯盟前十既效率
同埋個年MVP唔洗講咩見仁見智 無咩可能唔係俾佢

依家唔洗啦 又有Harden 又有Kyrie

哈登叫可以爭下

但現實投票Not even close

damn great idea

咁又唔會既，ＣＨＡＭＰ唔到，至少都東岸勁旅
但要睇班球星會唔會又叫ＴＲＡＤＥ ＭＥ／攪破壞球隊氣氛
咪忘記三個和尚無水飲既道理
ＤＵＲＡＮＴ幾好人
艾榮有時會攪事
ＨＡＲＤＥＮ就鍾意去夜店飲飲食食
其實幾似公牛時期，佐敦柏賓同洛文

Ｉ ＰＡＴ ＹＯＵＲ ＰＡＲＴＯＮ？

ki仲打唔打架
依家變埋三弟

真心弱智先會反
但唔會否認係場外幫佢加左分

1) KD出走, 龜續簽長約
2) 幾十年來第一次場均大三元,單季42次大三元
3) 幾次痴撚線絕殺(印象最深係作客絕殺金塊)
4) 刷數據論(事實佢拎大三元個陣有8成幾勝率)

73勇嗰個series真係輸kd多過輸西書

澳洲kobe

比癲狗收皮個年掛

仲有d高階數據同clutch數據勁撚痴撚線

除左係箭狗/盲反
根本唔會覺得個年係唔值

點會呢KD 32歲 榮叔 28歲 夏登31歲
兩年後都仲有貸賣係交稅交到仆街

係講漏左高階數據

根本一大堆傻鳩，一講佢又講
睇下d垃圾content farm、垃圾page講下就以為係真

Diu 一瞓醒見到個trade真係笑咗 等食花生睇籃網自爆

兩年內champ唔到
登會留?
唔係網冇錢續，係D星未必想再留

ola出年應該都係去垃圾隊攞max

騎士要咁多底嚟做咩

到變賣個陣係就個koby Altman 勁

因為佢要max
溜唔想比
唔trade 就渣都無

多數出年去NY/傾屎個堆攞max

睇下今季打唔打得返起啦
KD大傷完都打返水準

levert
你係時候上位了

Raunchy Billups
@SnottieDrippen
Oladipo wanted to get traded, but he came out and played hard every night, didn't really hear a peep. Respect

如果係1011嗰年rose嗰個mvp呢

Come Mavs

清到powell 唔要thj 夠offer 30m比佢

keep到20+4+5 無max都有hayward份約啦起碼

rose 都係天公地道既MVP , 只不過佢輸哂比其他MVP

爛隊唔只30

天時地利人和

但無損佢係近代最廢MVP

同melo 一撚樣姐

狼又被反cup了

我自己覺得嗰年係lbj, 冇好大程度因為the decision
咁0506 nash lobe嗰年大家又會點睇

第四節暫時24：6 狼入得6分

FOJl數據跌又冇東一

憑咩

比鳩猴都未比佢啦

城城一打又豬波

網唔係防守差咩換登把撚

Culver真慘

rose 果年 lbj 仲要同wade 分工呀嘛
但rose 就肯定最突出
如果果年係lbj 自己帶隊就可能拎mvp 起碼數據會同騎差唔多

網咁遲組巨頭
r唔到人底薪抱團
點搞

等buyout 好似上年湖艇

進攻係最好嘅防守

箭拎果幾個swap pick係咩pick來？

Agree 仲有牛同火對賽戰績係3:0

網果兩個巨頭咁鐘意開P
惹到武肺唔打得
點搞

睇大部分comment都係lbj/howard比rose更值得攞
都係話rose係narrative-driven award

你望下邊個打c

Tillman好似表現幾好
估唔到咁快

後生嗰陣拆屋好勁，一場拆十次夠啦

Zion 大波唔打?

咁咪好lo 場內外都係隊友默契都好啲

一齊開p由得kd打咪得

個年全世界吹奏三雙，雷得第6，一輪遊

你話值咪值囉

喂你真係唔識架喎

網想組新雷霆隊？

網迷點睇？一個波唔夠分，仲要兩個煩友

印象中當年龜在場同不在場個分差係差好遠

好難下
對鹿火塞網 溜都係下風 仲未計76人

嗰幾年有權同網交換順位

箭係咪已經可以睇定pick邊個

咁點?

playoff關season咩事
一輪就唔值
咁Dirk?

渣巴唔入playoff都拎到mvp，洗唔洗扣走埋?
82年摩西馬龍都係西五、46勝仲少過閪書一勝
仲要個陣NBA得23隊
又洗唔洗扣?

仲未計龜當年係得分王
第4節vorp 歷史第4
根本有d常識都唔會話個mvp唔值
最多係話harden唔應該輸咁多(22:69)

猢人今季 客場不敗

今場破咗主場不敗嘅雷霆

咁後咪又係執貨尾

今年喎 西14

佢可以睇定等我okc做pick嗰個

技安好似係隔離緊

咁係咪mvp多數睇埋球隊戰績

單騎龜拎第6唔失禮啦

咁你有無諗過點解佢西六都贏咁多票呀
用下你個閪腦啦

呢句係讚緊定係抽緊

2021箭同雷個pick swap係點 佢個protected機制唔太明

嗰年真係唔失禮啵，講緊休賽kd突然25，細龜本來用嚟做第六人，結果要放上嚟打，仲要嗰年打得好柒，賣咗去溜馬都冇人覺得可惜

雷同箭邊個pick高 D
高果個係雷

佢個1-4 protected係點

第5順位pick

KD當年俾人叫cupcake, WB就腦衝上腦
不如檢討埋西波龍雙槍兄弟邊個累邊個

1-4直接歸箭 5開始之後okc可以Swap

咁箭要tank落力d了

雷係
熱火 箭(頭4保護) 雷
呢3個pick揀最高果2個
淨低果個pick係比熱火 好似係

如果箭tank到頭4就箭攞返自己個pick 但又唔洗賠pick比雷

個時係勁既 個時

不嬲講緊兩個都同等責任
叫人唔好淨係賴鳩閪龜咋喎

你又想沖出黎柒?

西波龍兩個唔累都唔夠廢老打架啦
Lowry個冠最大原因係廢老走左宇宙湧傷晒

佢個互換唔係牽涉3隊咩，包埋熱火
箭會拎到最差個選項

常規賽MVP關PO撚事咩

係 okc攞最好嗰兩個
例如啲pick順位 2,6,23
Okc就攞2，6 箭攞23

Okc時代即討po不嬲都係殺龜現場
隻龜一路都係臭臭地朵
mvp年爆咁多場英雄波令人意外先洗底咋

我到而家都覺得戰績差唔應該俾佢

咁現實邊年係閪龜累輸?

你講即討把撚咩

咪撚攞我雷第一人黎講 幾撚廢都比唔過忠誠

三雙咁易咪整多第三全季三雙mvp 出黎囉

好奇怪箭西14有咩好揀

收到風下年lottery都勁過今年前三

點揀都得啦

其實Lavert 今年打廿零分鐘就有18 4 6 都有效率，防守仲可以守到SF
為咗個又肥又多鬍鬚嘅明星值唔值啊

癲

假假地都連續3季30分
LaVert連明星賽都未入過

到底榮叔依家個市場價值去到幾低呢

ＬＯＷＲＹ 同ＤＤＲ？
証實左啦

咁現實邊年係CJ累輸, 你一樣答唔到
點解12輸, 14輸, 唔夠人打就正常, 因為事實你都冇當緊WB係superstar囉
16輸KD走係冇人怪架, 極限到左, 係走去勇先俾人屌

其實值 唔值地方係冇咗Allen

可能顛到要kd打c

友情價．何必去後悔呢？

冇話邊個累邊個 兩個都唔夠勁姐

網就係要champ nowplayoff打你young同潛力咩

用ki換隻C

做乜鳩呀
依家有人話係龜係OKC累撚死KD呀嘛
咁咪問邊年囉
如果你話12同14係龜累死KD
咁事實唔撚係呀嘛

謝倫阿倫呢個中鋒真心好用，功具來架
但你話無左佢真係唔得？又唔係，但要補返個好用既中鋒，又未必有佢咁好用，三個後備換一個ＭＶＰ正選，睇你點諗啦

比我就唔制啦，ＮＡＳＨ 新教頭，仲要教隻巨，呢排阿榮又玩野，燒香拜神又去ＰＡＲＴＹ唔返來打波，而家又來隻未收身肥仔ＷＥＴ精，仲要來ＮＥＷＹＯＲＫ呢區，今次仲唔考起教練？
想ＣＨＡＭＰ除非食得住佢三隻，一係杜蘭 特做隊長同佢地ＦＲＩＥＮＤ子，乖乖地打返年ＣＨＡＭＰ到，咁就可以玩多二年，之後換ＰＩＣＫ走，否則就累全家比人恥笑組巨頭又輸，好似尖士頭１年去熱火咁

點計先，係驚夾唔到同喜愛夜蒲姐，實力上係值

換猴+fillers/picks

你睇下curry 單騎拎唔拎到西六啦
依家勇士有兩個1st pick 隊友都唔會上到西1~4
你就知單騎西岸係幾咁難

當年哈登帶隊係箭都只係第3 隊友係cp3 eg 餅皇喎
龜呢？水行俠 Taj Gibson roberson 細龜
你帶呢四條友 除左foj 都無邊個係穩入playoff

市場上既Ｃ真係無乜好
但騎士有大把，睇下佢地制唔制？
鼓佬唔錯呀，佢仲有一年約，正呀

12 14輸唔夠打，但關閪龜咩事?
整體實力唔夠12熱、14復仇刺打有咩問題?

天16輸係極限到左?
你講出黎自己有冇笑
Lead 3-1，雙星冇力一齊choke
咁叫極限到左
事後屌除左閪龜之外所有人係阿貓阿狗
冇責任?

條友偷偷吹緊隻龜
咁同用呢兩季既beal吹返佢對上幾季係冇分別

去七六人ＰＥＲＦＥＣＴ ＭＡＴＣＨ啦
七六人係想要ＧＵＡＲＤ，魔球ＭＯＲＥＹ係個度呀

膠完肥仔個價 就覺得pg好貴

柒箭唔上唔落喎
23定24打後d pick都唔係自己手

咪癲啦 洗鬼吹咩
12-17既龜一直都係聯盟TOP 5-10球星

Wall Wood 表妹
表現都幾好
點知......

nash真係慘,第一年教波就要教3星,仲要ki同登
慘過spo果陣教焱

咪癲, 起碼15先坐到呢個位

CP3係18先去箭

等網pick比佢
佛系tank，時辰到了自然有lottery

榮叔 炸彈嚟
懷疑係共沾 派去做UC

登應該都會聽Nash講野，榮縮反而係一大障礙

有機過到火
上年四場都係第四節先輸
仲要重點係沙邦冇打

閪書11年已經開始拎緊2陣.......

Nash叫佢唔落club會難啲

痴撚線

講當時實力唔係講名氣喎大佬
2012 最少都第10啦
Lbj kd cp3 kobe howard love wade rose dirk wb

為左反龜可以去到最盡

sorry 15年先睇波

盲反

咁你不如講1-10球星
個時咪一線星未上頂, 你地最憎既VD level呀

VC

嘻

內線ＯＫ，唔傷，搖擺人位可以好Ｄ
ＳＦ／ＳＧ 用ＴＵＣＫＥＲ 交易啦

還掂佢想改朝換代呀

無間道？
佢係劉華定黃秒生？

12年第二次二陣入埋總決

已經過得VC了sorry

咪弱智啦 12年WB都威過VC啦

錯就認啦ON9仔
你上面話佢同CJ, beal差唔多
事實佢連續9年都入到頭3隊11-15 2隊 之後2年1隊

CJ同BEAL唔好話1,2隊 3隊都未入過

FYI, VC一年3隊一年2隊

根本唔係同一個LV 都唔知你講乜柒

中間應該有年傷左

Spo 應該搞掂場上野就得
其他有油頭響到應該冇人敢搞屎棍

希望銀仔識do, 開個6比火賤

我想依隊閪波永不超生

係 打錯

火箭有無興趣用Gordon+網pick換Horford+Ariza？

冇話差唔多, 講緊球員同自己比較返
舊年beal as都唔係添
根本前而條友WB話ALLSTAR同MVP分別, 係講岩

聯盟前幾都唔係MVP級
咁點先係MVP級

熱火更衣室唔計三巨頭都重有Haslem同Jones一硬一軟喂雞湯
籃網真係睇唔到邊個有份量

講緊佢去到個個位個陣係做緊二佬
即係同隊一路有人壓住佢都做到聯盟前幾

西龜係rose 傷 cp3 老 之後既pg top 3
top1 唔敢講 但top3 一定有
直到curry 16年爆起先玩3分顯現佢3分弱點姐

12~17 果幾年 d 極速切入再急停僵屍跳2分準到癲
果陣呢招好屈
係18年休季隻腳做左手術就無哂急停2分 連罰球都差左

MVP Voting
12 12
13 9
14 唔夠場數
15 4
16 4
點聯盟前幾法

Joel Embiid
18 19二陣
MVP Voting
18 12
19 7
你要數聯盟5-10, 我都未必數到落佢到

Lbj kd cp3 kobe howard love wade rose dirk wb

2012 rondo nash tp 都高票過佢
你唔係諗住話2012年既rondo nash tp勁過龜呀嘛?

點樣唔係聯盟前幾法

無啦,唔通旨意daj同kd咩

咁你數先啦ON9 數黎聽下18 19前10 俾人睇下你有幾弱智

字母
Harden
KD
LBJ
Kawhi
Curry
PG
Jokic
AD
Lillard
冇位啦喎

有KD同隊分票都差唔多前十都唔勁

PG?
你洗唔洗睇下PG 17-18咩數據先

咁你咪話佢未發揮到5最大效能囉
開天眼推返佢上頂級有鬼用

溜淨係出ola到期約,就拎返levert(3年約)同2個2nd rd,正到

17-18

金塊西9 Jokic 18+10+6
雷霆西4 PG 22+5+3
76東3 MB 23+11+3

你話 JOKIC, PG> MB

我想問下，依家勇士邊度有兩個1st pick 隊友？？？

18 Jokic唔係all star，PG後補先入到all star
Embiid唔係一眉飄移嘅話1st team

ola+wall唔傷都ok既

換返irving返黎
搞掂

wiggins????
wiseman 我當佢1st pick 架啦 起碼佢會好用過edward 啦

仲有green
點都好過16/17年okc 下嘛？

見頂

nets 會唔會太勁

表弟唔傷都有用既

拓柒要豬喇

騎士算唔算拎曬市場D靚C
再慢慢同人trade呢

見頂廢極都勁過當年ola

oneal 係playoff 果陣都開口屌佢要step up

依家睇返原來當年第二得分點係roberson 笑撚左
嘔奶一場得十分

自己睇啦

認同你講龜既野，
但⋯⋯curry16年先爆起？

歷史地位黎講，David Lee 定 Jamison?

你要逐年拆咁睇上面Voting 12, 7囉
18俾你抽走JB, Aldridge排第10好未
19你又要輸返俾KD, Kawhi落第9
尾班車成咁

又戰龜

西門子有咩咁吸引 harden都唔撚要
Embiid+登登仲有睇頭

所以我話單騎龜西6唔失禮

係咁上下掛 可能我記錯？14/15年？
好似要有klay 果陣curry 先爆起
之前仲係玻璃鞋收緊童工約果陣
我記得當年佢拍monte elis 好廢

開波之前嘅point係一個有得養，一個見頂仲分分鐘回塘

我冇話你論點如何，我冇意見
我只係針對你拎出黎既論據並非事實呢一點

「wiseman 我當佢1st pick 架啦」
完

你洗唔洗睇返你自己講咩

"你要數聯盟5-10, 我都未必數到落佢到"
你自己話要數到第10 跟住數到第10岩岩好又話尾班車成咁
咁撚肉酸?

人地話「兩個」

拍Eills個陣係多傷
13年健康已經贏到馬刺2場
當年刺係西岸除左勇之外都係橫掃

問題市場上冇咁多需求，一係就冇位食，一係就冇野手拎到出黎
榮叔仲要有15% trade kicker

ok u win

西三嗰年都未七換一，最勁得Lou Will Eric Gordon咋

你記錯
錯得都幾緊要
14-15年拎左MVP都可以16年先爆起⋯⋯

收緊童工約果陣都拎左MVP啦

我記得當年佢拍monte elis 好廢 《--monte ellis 好廢我同意

咁事實佢就係邊緣位
同個5字唔會有關係, 亦都係as level
佢可能今年下年上mvp level架
又推返上去當佢18 19就有咩

要不是menu絕殺，勇隨時贏左刺

類比錯啦傻仔
mb一直係大佬
wb一直係二佬

13年playoff大戰馬刺
14年allstar二陣
15年mvp總冠軍
16年開始打起

我只係針對你論據事實錯誤，對龜評價我同意的

9up印象流係咁

呢度有無Signal group?
如無
有冇人有興趣喺signal 傾吓波

箭21個pick係tank到1-4都唔會留到個pick?
咁成件事即刻冇咁美好

if the Houston pick falls within its protected range and is therefore not conveyable, then Houston's obligation to Oklahoma City will be extinguished

你留電話先

add me 9995 4384

cupcake

佢自己都係MVP+兩屆FMVP啦

呢D真係夾硬抽稱

Lavine原來得分排緊第5 但公牛東12
btw冇睇過鼓佬 點解佢搶板咁鬼勁

都係個句 登係勁 係nba top3

但係箭都比登玩到冇晒trade value

唔覺得要用Ben換

同埋harden要大量控球時間去拎手感

好似夾番d餅王夾d

Embiid要波打低位 或者三分接波剷入去

打無球好浪費

最中意睇人9屈前幾年wb
然後俾人屌到仆街

即係箭拎果堆pick
全部都係網同鹿嘅pick
一個potential 前列嘅pick都冇？

ON9今年有冇睇波呀? MB冇前十

幾年後嘅網pick都有機會回本嘅

咁猗出左啲咩？

公鹿既22年fr 同exum

即係個first round
仲要唔係佢自己個first round?
定係佢出左fr比鹿
鹿再比箭？

齋計今年有既
計晒近年就值得商榷

黎自鹿既fr
簡單講就係攞個傷左既後備+個低順位fr就換左兩個有用既人返黎

間中掂到第十咁

痴撚線
呢啲大買賣我都想做

太玻璃 成日亂食野

火箭算係交易得幾好，可以賭下籃網未來收皮

呢次算唔算共占打到火箭解體
PO開始 6比1
打到隻龜比人追住殺
跟住呢兩場輸得黎仲要大炒兩場
搞到登賽後直接話全隊唔夠班
無可能解決到問題

假如唔炒莫雷
其實龜都應該換唔到D好野返黎?
好似點都收皮咁

莫雷係炒咩？

打錯
被迫走

又關奶共占事
係都關湧事啦
侯活過唔到湧 CP3過唔到湧 WB就唔提了

迫你老母咩

又一個弱智

清有無source話莫雷被迫走

隔黎po
我食就快一百個負皮

半個出黎駁嘅都冇

流言就係咁產生

一大堆弱智根本唔去了解成件事
淨係想睇自己想要嘅結果

咁都可以陰啲幫死沾狗打飛機

呢啲係cc台特色

幾時到zach lavine有得trade

網有齊狀元榜眼探花

你帝咁on9，做大買賣只可以做水魚果邊
eg. jason thompson送果pick

我地手持一大堆爛約
過幾年邊隊想清cap可以揾我地

AD個 deal 係2 pick swap 唔係1個
其中一個 first round pick confirmed No.4
Ingram Ball Hart 同 Expiring 嘅 Ola 加 Exum Kurucs 做比較
只係多咗鹿個 pick 同兩個 swap right
AD 仲要非湖不可加自己本身 expiring contract
Harden 就唔計 Player's Option 都有2年約（包埋今乎）

真係差唔多？

老細無錢
自己跳船咋

湖AD
艇女人
馬holiday
網登

咁樣就4隊屙in左

拉登

網隊個波點分

得KD同基石一人12秒夠分架啦

咁睇AD真係好抵

希望榮狗生性
三弟有大哥係到都撳得住
係驚件中二病末期又搞事

登唔係仲抵咩
係湖個陣睇落冇網咁大問題

我想講因為AD冠左姐

如果網冠左就咩都抵番

可唔可以係牛trade野返來夾佢

小牛夠TRADE啦

佢有JOSH RICH + PICK

又bin

THJ+Powell <> Lavine + WCJ

貴咗
kleber + pick 就得

我出Harris+Barton+pick

比下面我手足啦

我大晒你地
出見頂＋狼pick

買一送一點夠你打

下 見頂撞完喎 係都lavine+pick換見頂啦 邊有高順位仲要+pick換個低d順位呢回事架

Yes
抵唔抵都係睇有無冠
AD 一年約湖換3 frp + 2 swap right + IG + Hart + Ball
Harden 兩年約網換 3 frp + 4 swap right + Allen + LeVert + Prince + Kurucs
假期一年約鹿換 3 frp + 2 swap right + Bledsoe + Hill

全部有冠就抵
無冠就

無錯,NBA ALL IN得就係睇冠軍

理得佢好似CP3咁入西決,都係唔抵

你地好似低估左Lavine身價
上面啲人公牛點會肯要呀

直必腸jm9

網迷贊唔贊成trade榮叔？

有網迷咩
除咗啲勝利球迷

勝利球迷都係球迷呀

諗起幾個月前熱火迷死哂

網隊三巨頭係東區暫時得76可以對到位
閪 MB thybulle
網個底得DAJ會比MB爆到七彩
76 W in 6

nets 有冇辦法可以trade到伊巴卡黎

網1號位缺人 Nash不如除衫上場打一陣

nets all-in左仲有咩野trade? trade榮叔

沒

Nets in 5

仲有字母哥係到
內線點都要硬淨D

艇肯定唔會放 話之網擺狗榮上枱

講左彈花一現

trade隻C返嚟先

今年我睇好鹿殺出東岸

L.A. Lakers' 1st round pick to New Orleans protected for selections 8-30 in 2021 and unprotected in 2022 [L.A. Lakers-New Orleans-Washington, 7/6/2019]

New Orleans has the right to swap its 2023 1st round pick for the L.A. Lakers' 2023 1st round pick [L.A. Lakers-New Orleans-Washington, 7/6/2019]

L.A. Lakers' 2024 1st round pick to New Orleans or New Orleans has the right to instead receive the L.A. Lakers' 2025 1st round pick [L.A. Lakers-New Orleans-Washington, 7/6/2019]
計埋19 No.4 咪3個1st picks+1個swap

係咪差唔多要睇你點衡量picks同swap嘅價值
尤其是係26年嘅pick同27嘅swap
2026 季初Harden 36歲 KD 37 KI 33
隨時重現17年綠軍透過swap拎到no.1 pick都唔出奇
當然你都可以話harden多一年當打合約
Champ contender 價值遠超pick+swap帶嚟嘅操作彈性都冇問題
我自己就覺得差唔多

我都係
我覺得贏到網

等佢打埋今年opt out直接簽好過啦

網睇落防守唔得 鹿攻守平衡啲

你覺得vet minimum簽到佢?

MLE

trade走既話隊波係咪應該會勁D
KI 一黎會搞氣氛 隨時唔打又會同球員領隊反面
防守既話 KD 登 KI 3個同場會唔會差?
始終唔知KI幾時又發作
趁仲有交易價值係咪應該要交易走佢?
一陣癲起上黎打幾場就唔見一兩個月
到時仲有冇球隊敢接?

除非換KAIV走又升級到姐,唔係換黎做咩

3條友career usage%都超過29%
佢地同場我覺得真係唔現實
KI 真係最好既交易選擇

燈神

sor唔知網仲有MLE

去熱火同金塊,速龍你一樣可以話佢燈
都唔知做乜鳩
佢又唔係真係燈到場場對家 係既你一早跟佢買上左樓
唔係既話又唔好笑
都係唔知jm9

2021 仲信響地球另一邊9up幾句會影響到美國

只能講呢條友亂9咁來

當年熱火三巨重高啦
係睇有無人肯犧牲姐

換個咩底，Kevin love 定drummond

BOSH 轉左做多D苦力野
但想問
KI KD 登 邊個可以做到苦力
KD去做有D唔現實

我信夫子可以

呢D你就要問Nash啦
我只係想講使用率高唔一定係死症黎姐

呢三個邊個做bosh

KD話可以打small 5號位，咁應該得佢肯啦

調返轉講係得佢做到

你有KD但叫佢去做第三人

認真 kd 防守算B 級
哈登C 級 要留力進攻
KI 防守E 級 以前要成隊塞就佢一個

三個同場都唔知邊個守到面

你judge 個 trade 嘅前設係 AD 或 Harden 佢地會留
而我係當 irrelevant
因為一 UFA 已經係另一回事
湖唔 trade AD 咁 AD UFA 係咪真係唔會簽湖？
佢宜家新約嘅價值同貢獻唔應該列入考慮因素

宜家網應該係走當年騎奪冠條路
Aim average team defense
然後重火力往死裡打

我發覺Ching好出力反熱火同埋鐵人Butler

換隻打到3/4/5號位既forward大鎖，有無選擇？

BEN閪

一係PG 一係kawhi

反part time 球迷姐

特別係成日拎鐵人JB 黎抽loadman 個d part time

我覺得全盛kd防守有S

連登仔變晒陰謀論痴晒線

依家Harden防守都應該有B到B-既 未去到C

harden 肯守有b+

唔覺有S

比盡A

最撚無聊 無恥 係當事人都出黎話唔係
仲死要話係門面功夫
再拉d咩「咁黑警講野你係咪都信」黎無限滑波

真係痴撚線

原來76人有offer 牙Ben

有陣時見到d朋友都變到咁真係好心痛

唔係話唔反共 唔仇警

但係一講少少唔岩聽就話奶共

估唔到連大紀元都竟然有人比人forward既一日

到底香港人做錯d咩要比人逼都痴晒線

信撚哂d咩大紀元、路德社、袁爸爸呢d
信到十足十

仲有d咩風水gta之類

搞膠成場運動，多得CCTOY班弱智圍爐狗唔少

爆左出黎牙Ben 點諗

我就覺得火箭根本冇意同76人交易

Ben仔有得留低巧kai針

唔係KI 咁大台戲
呢單trade唔會咁快trigger到啦 正常網同76會睇到季中deadline先決定

根本大半個連登都係望完個頭post 覺得哇 好岩聽 可以打飛機就信到100%
唔係淨係針對cc台 波台本身都係咁 班友連nba都冇睇過又當真理
之前有口笑個及利亞血統 其實自己都咁上下水平

76人trade mb 都唔會trade 賓

賓係老闆契仔

唯有期望賓會生性

老闆試下trade MB 費城暴動都似

Joe Harris 守

所以兩個都唔會郁

Trust the process

佢哋會同你講呀桂文海果啲俾支那既公安用槍指住個頭下都拍片認罪，你係咪信佢哋真係有罪

紅色鬍子 已成歷史

其實有無諗過KI係知會trade Harden嚟所以唔想打

啲鬼佬都笑緊佢
啱啱又有花邊話佢講唔應該有draft 應該俾啲球員自己選擇
可能真係癲咗

網而家板凳係咪靠brown tlc同chiozza

點解仲會對賓有期望？
有個咁大咁明顯既缺點幾年都唔去改

突發
識波帝噴火龍X改左名係隔黎Post上水

應該無人知KI諗緊咩
但佢一直想做大佬

以前係騎都有2佬做下
依家要做3佬唔癲就奇

KD叫三弟打翻第六人咪fit曬咯

今次唔係箭玩嘢
應該 trade 咗

KD/Harden/榮叔輪住帶一陣都得
網無嘢多
Guard 真係執極都有
仲可能搵返 Crawford

反而係睇佢地想專心養 Perry 同 Claxton 定係出面執多件肉棒

以前有lue仔同廢老日日心靈雞湯
佢想點都就晒佢
依家nash同kd邊識做呢d
唔癲就假

76人肯出賓既話

箭就唔換隻斷腳vo番黎啦

Kd唔似會爭做大佬，有波俾佢就得

地球係平嘅都講得出

以前係廢老下面一定係二當家嘛
去完塞有少少改變 以為佢知自己唔啱做大佬帶唔起隊波
搵KD夾 雖然實力計KI一定係二佬 但KD唔係dominate嗰種leader 係更衣室可能叫做平起平坐
依家又黎harden 突然變埋三弟
KI咁嘅mentality真係逼撚死佢咁

假設AD/Harden續新約係用嚟minimise picks/swap嘅價值
UFA走人 picks/swap價值只會上升
因為All in完嘅湖/網已經冇assets去維持AD/Harden在隊嗰陣嘅競爭力
你可以話picks/swap價值會跌
當然有呢個可能性 但係我冇可能估得晒
我只不過係提出一個可能去說明我對呢兩個trade嘅睇法

至於湖唔trade AD 佢會唔會自己嚟跟本冇人知
但係對上嗰個湖覺得唔trade 都會UFA簽到嘅係PG

Claxton易傷 取唔取代到allen
有3個位剩

唔要bs ，要個重傷過既奧迪波，
火箭係咪奶共奶撚到short 左

網宜家 Roster

KD
Harden
榮叔
DAJ
Joe Harris
Shamet
Tyler Johnson
TLC
Jeff Green
Bruce Brown
Claxton
DVD
Reggie Perry (2-way)
Chiozza (2-way)

仲有3個 roster spots
佢地仲有個 5m 幾 MLE 同 5m 幾 DPE 未用

可以book定旅遊巴賀網隊champ

火箭好似無要病西 都無要KI
應該只係想要多D既選秀權?

據聞期望幾高
但就算取代到都唔會係呢兩年嘅事
純要即食肉棒要 Rim protection 期望下完成度高啲嘅 Perry 可能實際啲

火箭呢隊垃圾，
執柒左去啦
爛泥扶唔上柄

Kd同啞狗差唔多都係靠人做精神領袖
以前有龜同curry廢鳩今年冇人做仲要夾個炸彈
依家爆左咪冇人識搞

開季一個月就爆
又唔係贏唔到，定純粹真係做下戲

睇落去先知
我都想知KI幾時先會蒲頭
佢仲唔上水
比左個波登打
佢返到黎想拎返個波黎控應該都難

開季係威係勢場場都百鳩幾分屌打
波又比埋佢撚出手多過kd咁濟
點知m到咁直接唔打就唔打

拎完冠係大支野啲

屌 得喎喂真心

2佬冠都咁大支野

係塞已經開始走火入魔

今年拎到冠都係三佬冠，所以索性攬炒算

Kyrie條撚樣死咗去邊？

未死

打緊比奶共say sorry

@榮，射完波未

我覺得KaiV唔返黎 爛網重勁D

Trade佢換個勁3D

其實阿榮有咩咁勁

命中率唔算好高 場均得分又唔係話好標青

打波係幾好睇 但係值得球隊球迷同隊友咁受氣咩

佢仲有冇trade value邊隊有好3D會想換佢

Nets即刻變東部top seed

er...本身唔係?

5:53 feel到佢個腦空白左

本身鹿先係
依家嘅話至少睇賠率係爛網

一出道無耐就咁高人氣、入all star game、有簽名鞋
又champ過

係串d既

信唔信佢即刻出翻黎同瘦harden同跳跳虎kd一齊半場廿球step back 3 屌爆全聯盟

參加檢查官候選人線上活動

雖然十場都未有，但係阿榮今季係幾有態

More than basketball

KD + KI唔覺會champ到

應該大把登迷跟隊變網迷

到底大哥二哥三哥係邊個做呢

KD KI有Champ

KD HARDEN有MVP

個爆炸頭+LeVert+Prince好幫到手 宜家防守差啲 進攻得KD可以打無球

MVP同二佬冠差十里遠

KD係大哥啦 睇季後賽表現就知

kd harden ki唔洗諗啦頭2個係巨星，ki只係all star level

人生第一次做三弟

做譚仔三哥

唔好諗咁多
KI一定交易換防守中鋒
第一職業態度有極大問題
第二 三個波都唔夠分

最估唔到會送走J Allen

Knicks record since Austin Rivers proclaimed "I've been on bad teams, this is not one": 0-4

1/8: 101-89 L to the Thunder

1/10: 114-89 L to the Nuggets

1/11: 109-88 L to the Hornets

1/13: 116-109 L to the Nets

成個 package 其實都唔意外
尤其是 DVD trade 唔到
拎得出黎就剩 LeVert 同 Allen
Prince 就預做 salary filler
最估唔到係箭唔 take 76ers 個 offer

真
有病閪唔要專登搞個4方交易要ola同pick
之後d pick都未必上到病閪個水平

76咁都唔出手
肥鬼又做乜野

籃網個底真係會比人打爆，遇到AD簡直會變放題

Kobe：你唔係以為你喺大學打過幾場比賽就當自己係大學生啊次次睇都覺得Kobe啲trash talk好好笑

今年最多打兩場

我以為Nets會keep Allen
擺Kyrie 上枱

鳩估係火箭唔撚想同肥鬼做deal

以前肥鬼係火箭，又係無咩人肯同佢做deal, 特別係'steal' 到登登之後

好似點樣dral都係自己蝕咁

Harris咪破產版klay

似箭玩 Morey 多
Picks Morey 一定 match 到
往績計佢送 pick 唔會手軟
但已經出到 BS + Thybulle 仲要叫佢出埋 Maxey
轉頭箭 accept Allen + LeVert

你太睇得起KD防守，就算單防冇問題，都帶唔起成隊波既防守

係火箭唔撚揀KI, nets offer everything aside KD

要個唔打波既返來TANK咩?

去到rockets就有大佬做
到時就肯打波

2021可能挑戰96年咁多人入全明星

唔計箭咬佢maxey之前
應該係
BS + Thybulle + pick vs Allen + LeVert + pick*7
雖然我的話會受76, 但pick*7係幾吸引, 去到2027, 係預網呢三年啲pick廢
可能hou覺得BS已經去到上限

打落先講

打死我都唔信 Morey 只係出一個 frp
仲有 swap right 同真係俾 pick 爭好遠
鹿 trade 假期你唔會話佢地俾咗5個 frp 鵝

ola今季ok la

25, 27個swap都幾重要的
Morey個邊真係要等放風
其一我又真係唔係覺得76好急, 同埋BS做底加埋Thybulle, 兩個pick應該都K

主要更衣室問題啦
上季打打下波, 中場走去人地隊問要唔要佢喎

Kyrie went on to add:

>"Also, we should be able to work wherever we want to work. If I want to walk right into a Quiznos and earn a few bucks...well, that's my right. You can't stop me. I'm not a slave. Anyway, their steak sandwiches are really good. I don't care if they don't exist anymore. Neither does this conversation. Think about it."

榮狗

幾撚時死

箭宜家實際係將登登換做一張 expiring contract, 2個路人甲, 4個 frp + 3個 swap right
退一步你同 Morey 講唔出 Thybulle 我諗十個76ers fans 九個都願用個 frp +個 swap right 換佢出黎
當你 final offer BS + 2 frp + 1 swap right 好了
箭要轉手換走 BS 攞唔到 2 frp + 2 swap right 返黎？

溜馬主將代代都大傷

有人要先得㗎，最多c嗰隊騎都唔想佢愛回家啦

騎管榮狗都管得幾好
佢仲係騎個陣都似個正常人

哲學榮叔

有foj only

16奪完冠Kyrie都玩自閉啦
佢17個年好似無乜點同人講過野

有
艾榮換西書
重現雷霆三子

屌 換走榮叔換番WB 番來再叫柏堅斯復出

重組OKC big 3 打爆LBJ

Daj換Ibaka

係咪唔鐘意無大佬做

17嗰年先unfollow RMBJ引起輿論 等矛頭指向RMBJ但自己冇任何澄清 再跟住嗌trade me trade唔到就做手術

“Yo man, you dribble a basketball, stop acting like you’re the smartest person in the world.”

Barkley之前講得好啱

懷疑榮縮睇得多唔知咩片/文 被人洗左腦

其實personal reason唔打會唔會扣糧？

要睇份約

今年好似唔係全美直播唔會扣
不過俾人周到去wet 禁賽就會扣
好似係

榮狗可能真係以為斷腳狗係嚟輔助佢

Welcome 牙登

睇老高

榮叔份人叫咩
自大？
Love就有得破紀錄就唔傳
又講過想做大佬
但又無領袖嘅能力

當你好似泥馬 個妹生日老馮走人
但之後又無即刻岀現

叫賤種

Kawhi SIgn and trade

唔知老高有冇整英文字幕俾佢

榮縮搞到自己交易唔到先醒

老高呢條支那狗幾時江郎才盡

落完club 之後都拎到60+ 大三元 你都吹佢唔漲 以家咁佢係玩得起兼交到貨

就算259肯其他細既都唔服啦
可能真係太早拎冠搞到個人太自大，現實係佢宜加只係一個普通all star球員，但佢已經當咗自己係波神

兩樣野來
全美直播用rest係罰team加球員
personal reason係無問題, 不過球隊可以自己罰球員, 聯盟唔會介入

不過今時今日的personal reason 9成會犯埋protocols
會咁罰, 同之前harden一樣
If Brooklyn’s Kyrie Irving is found to have violated league health/safety protocols, he's facing a proportional game reduction of 1/81.6 of his salary - $410K per game. He would forfeit that money for every game lost because of a mandated isolation. League's probing video now.

真
今季明顯hea打, 但之前反佢落club都好難反
最多反佢work ethnic低, 但球場表現點反

今季屌撚晒鬼
仲要無keep過咁
第一場就轟四十幾分

personal reason好似kings 狐狸仔老豆就黎香
呢d situation斷估唔會罰啦 咁無人情味咩

大部份都唔係
好似之前jrue成年off陪老婆抗癌
係好on9個啲先會罰, 好似suns罰josh jackson個類 (不過唔關game事)
總之personal, 聯盟唔會介入

Personal reason 如果球隊唔接受其實都有權 fine/ suspension

宜家場均 ast 全 league 第二
場均24.8 pts, .613 TS%
純粹 FGA 22.3 跌到 16.9

痴線，相反隻西河係咁刷

uncle drew現實咁無心打波

ethic

幾時先睇到爛網三子同場

sor 太BLM

KI直接退休就睇唔到

大ball 係咪見頂，頂盡最佳第六人

根據《美聯社》記者Anthony Puccio的報導，籃網高層對Irving這些行為已經愈來愈失去耐心，不知道老闆蔡崇信還能忍受他多久。在他缺陣這段時間幾乎都沒有跟球隊保持溝通，球團辦公室已經明確表達不滿。

《FanSided》網站的Tommy Dee則報導，他聽說Irving對球團不滿已經有一段時間了，包括認為球團在新任總教練的人選上沒有更重視他的意見，據傳Steve Nash不是他最屬意的人選。此外據傳他與Durant最近的關係也非常疏遠。

不過Adam Zagoria則報導，Irving的高中教練Chris Chavannes認為他是因為最近的時事而感到心煩，包括去年在威斯康辛涉嫌射殺黑人Jacob Blake的白人警察Rusten Sheskey獲不起訴處分，以及在國會的事件。昨天Irving也被發現出現在1名曼哈頓地區檢察官候選人的視訊會議中。

當然這些都只是傳聞，Irving本人尚未就這幾場比賽的缺陣做出任何說明，也沒有人知道這次事件最後會如何收場。但《ESPN》記者Adrian Wojnarowski指出，無論Irving事件會如何落幕，籃網交易來Harden至少讓他們更有機會留下對他們更重要的球員Durant。

因為76唔急

嘔奶今季d命中，

Irving 個格其實咪啱哂連登仔心水

唔鐘意翻工，支持香港，我行我素

做咩呢到咁多人鬧

其實係
想做乜就做乜 想講乜就講乜其實都幾美好

最主要可以咁做都係因為佢有錢唔使睇人面色

咁咪死去退休
無人逼佢繼續打wor

The Rockets announced they have completed a three-team trade with Brooklyn & Cleveland. The Rockets traded James Harden to the Nets while acquiring Caris LeVert & forward Rodions Kurucs from Brooklyn along with Danté Exum from the Cavaliers.

Houston also acquired the following draft assets:

- Three unprotected first round picks from Brooklyn in 2022, 2024, and 2026.
- The right to swap first round picks with Brooklyn in 2021, 2023, 2025, and 2027.
- Milwaukee’s first round pick in 2022 from Cleveland.

Full Details 📝

點解火箭官宣係3 teams trade only
Oladipo呢

自己再同佢換

佢係射波唔返工
Workload比哂同事

而家有Jeff green就夠了

射波起呢到不嬲值得讚賞

係喎

我數唔到熱水有幾多個possesion俾人steal/defection左

龍要挖埋日本仔出黎練

夏登單trade一完左，呀ben有返D態

今日起手3分

FT罰得入

Fans 真係比夠耐性佢

呢d垃圾時間 唔入都好 想佢射多d

娛樂下大家

未到最後三分鐘，唔好講垃圾時間

侯活肯咁打真係好勁

垃圾spurs

前幾日睇大心臟博士，唔記得邊個話自己係馬刺fan屎

係咪驚自己唔擺個爛款出黎會俾人trade

不過今季太多隊好似仲諗緊tank

終於有個似樣back up C

Boston Sports Journal記者Brian Robb報道火箭關於James Harden交易對塞爾特人的要價是Jaylen Brown Marcus Smart和未來多個選秀權的組合。Brian Robb表示，這一要價顯然塞爾特人是不會同意的。

今天早些時候，塞爾特人籃球運營總裁Danny Ainge 接受Toucher & Rich的採訪時也談到了球隊與火箭之前的交易談論。

「James Harden是一位出色的球員，」Ainge說道，「他在任何時代都是進攻最好的球員之一，我相信聯盟每支球隊都尊敬他，作為對手也都會懼怕他。」

「我們與火箭是有過交易談論，但不是最近。不過是的，我們有過談論，也談過很多次，但他們的要價一直沒有改變，而這個要價對我們來說太高了，也不是我們想做的事情。」Ainge說道。

「儘管我們球隊很尊敬他也想要得到他，但我想我們一直認為現在並不是合適的時候，報價也不合適。」Ainge如此說道

箭真係大想頭仲想水我地蠱惑的安爺爺

Irving都霸住左藍網個工資帽

笑撚死 kd比Irving撚死左

有埋哈登都冇用啦

有冇得炒Irving
咁頂死左個工資帽

冇得玩落去

佢不嬲名人堂級數

係功能單調 專做防守搶板

有人要先得嫁冇市場 都唔會出場

邊隊要

死出去啦支那狗

單打係勁 不過圑體運動

同ai一樣囉 極度要球權

其他球員做防守多

邊有球員肯咁做 打波都要搵錢

淨防守身價低幾多呀

有進攻能力又要讓晒比艾榮

有
西書
雷霆三子

咪撚覆隻傻鳩啦

刺咁樣輸

到時係kd唔打又守死kd

哈登走最開心係湖
今年東強西弱就睇大飛過唔過到金塊
鳩估今年西排
湖人
大快
金塊
太陽

艾榮唔換走佢只係炸彈黎
同埋無防守呀
得進攻無防守點打
籃網防守好唔掂
進攻又得一個波

who ? Gobert ?

箭打左場爭氣波

佢串到連波都唔打
而家真係好難講佢係咩價位

共占去西岸 就開始球星去東岸

冇其他隊會接手啦

一陣去到新隊又唔打咪好笑

網隊卡死左個工資好慘

邊D

佢可能係第一個全明星射波唔打去跳舞

有幾開心 哈登係賤 都係炒硬你

nash最慘 來教波者
先天少左個星 教得唔好又比人屌

有harden 同KD

其他球員變曬3D 都應該訓住入東決

佢教緊全nba最口臭果3個
未撚教已經比艾榮串人人都係教練

Bos幾時打得番 霸著左個東一好耐

咖喱打咗5分鐘已經多分過前一場

網邊個稱得上3D

obuobuobu好穩定

kd好專業啦 落到場堅打

KD最有潛力

依件鍵盤戰士嚟嘅

除左Draymond KD幾時有公開屌過隊友

cats?

上面兩隻弱智自己扯貓尾係幾好笑

KI 係記者面前串,KD 返屋企開分身用鍵盤串.而家有埋harden 要做基石.nash 呢刻唔知諗緊咩

啱啱去睇溜同箭既twitter,仲未有lv同ola trade既announcement
即係箭想即刻搵埋下家收ola? 因為如果做左announcement既話要等2個月先trade到ola

實係啦，Ola自己又想去熱

原來諗多左,sor

點解?

拓b2b咁快冇力

原本我諗緊因為官方announce完既話,啱啱收返黎既球員一段時間內好似唔可以再被交易
不過上面位ching解釋左係因為先做完3-team trade,再做ola同lv trade,所以會遲d先announce

KA咩佬 D 3分好準哦

勇比起開季勁咗好多

Wiggins 肯比啲力打有攻有守,頭先仲封左肥仔一球.Wiseman 都打得好,係obure 成日失控.勇都係等kt 返黎睇下仲打得返幾成

小牛都係啦⋯⋯

佢9up開弱智，仲要大劣狗

Curry俾人打到仆街都無foul

jokic keep住場均3雙有冇機mvp

要上到西六

原來76人隻shake有6尺5

本身以為佢得6尺2/3

Irving 換Sexton+ Drummoud 點睇

我諗如果球隊最後戰績唔太差佢淨係拎到assist第一依樣野都已經有得拎MVP

Maxey好快比Shake踢返落後備

Shake 控傳係好左 但係都係唔合格

唔會正選到啦 Maxey防守仲要幾好

Shake上年mb差d想打柒佢咁濟

佢岩做第六人多d

聯盟第一點會唔比佢

騎彩你都傻

Report: Rockets owner Tilman Fertitta was adamant about not trading James Harden to 76ers

Drummond + Osman

榮狗宜加應該仲衰過melo果陣，隊隊都唔要

騎養緊雙槍要返榮叔JM9
要佢返黎炸更衣室？

我瓜果陣係黑氣石
去到邊都俾班hater 玩
贏又玩輸又玩

榮縮先28, 點會冇人要

同西書換啦
堅係想睇

"Today before this went down, I had a conversation with four or five people with teams and of course Kyrie was a huge topic of conversation in the league today," said Brian Windhorst. "I asked 'what do you guys think the trade market for Kyrie Irving is right now? Let's say something happened and they had to trade him.'

"And the answers that I got were wild. Wild! I got everything from.. and these were general managers and assistant general managers.

"I got everything from 'I think you can still get two firsts for him' to 'You can attach him in as filler.' I got that level of [differing opinions]."

Windhorst Podcast

結論，果然係唔想trade比數字

數字唔出green咁好難deal

關撚事

Tillman自己講唔想trade比數字

Melo 無爆過更衣室問題都比人屌毒瘤

Green + pick 換到Beal
我當harden > Beal

只要肯出green + pick + 一兩個新仔應該換到

又鞭

得罪講
呢個FF 勁過以前傳統湖狗d 瘋狂FF

差唔多

你地JC換全世界喎

再遠古啲就文員仔同香濃布朗

箭造鳩佢

火箭個期係更衣室出事

冇爆大獲only

得啲暗示

睇返竟然到宜家都壓住咗
都幾勁

唔國..米洗底..
湖迷永遠都是最賤種

Igu herro Kelly <=> irving

Irving<> D. Murray + LMA ok?

我覺得Maxey sense 幾好，唔會亂衝，打波都叫有啲紀律
作為現今combo guard算係有用腦個批
但套shooting form好有問過，唔趁呢兩年改好佢，以後nba 好難立足

嗰日hot hand任佢打都冇上腦

今屆另一個唔錯既新仔Haliburton 都係用腦打波嗰批
禾頓係clutch moment出佢都唔出袋利

打左十場唔夠
可以有幾爆
要爆 CP3 一定精彩d

好高效
今年選秀小年嚟講好似都幾多好貨

Shake似自幹型, 第6人出黎搶分就夠

細年係因為可以上到all star既唔多

登登做三哥

今次到西書打第6人

2分靠floater都夠用
3分d射姿真係要執下

係76人識射3分好緊要
更唔好話現今NBA都係3分為主

病閪幾時躝

Tatum & IG

邊個上限高d?

感覺上達仔好D

病西今場打得幾好吖
盲反撚

譚仔

The Minnesota Timberwolves have maintained contact with the Houston Rockets over a possible trade for P.J. Tucker and are expected to re-engage discussions, sources told Jon Krawczynski of The Athletic.

The Athletic adds that the Wolves have been monitoring Tucker's situation since the draft.

The Rockets have received interest from multiple teams for Tucker, and are looking for three second-round picks in a deal.

Kuzma都勁過譚啦

攞榮換Randle+一個player可唔可行？

NYK應該都想要粒星

不過shake 二輪尾 三年生 超晒水準嫁啦

三個二輪咁撚抵

根本唔應該急換
點都會俾佢地挾今季先
唔得全部仲有一年約
到時再傾 trade 都未遲
要補人都仲有個 MLE 同 DPE 未用

我都覺 睇下條友態度係咪仲係咁衰先啦
反正宜家佢個形象都夠差 trade value都唔好得去邊 急都冇用

NYK會想trade咩
睇個勢係想係今年FA組巨頭?

可唔可以答我火箭急唔急

急乜野先得架

你個陣串撚柒柒話數字人急架嘛

咁依家咪睇下76人唔trade for Harden
係咪奪到冠囉

未來五年奪到冠歡迎鞭我屍

關咩事？

洗乜5年後，依加都鞭得啦

Trade 完又五年內一定有冠咩

鞭乜
76人急唔代表佢地一定trade到架嘛

根據我講法，依家76人咪失去咗增強實力奪冠嘅機會囉

我會話機會比依家大好多囉

人地渣住Ben 閪 ， mb 年年訓住入po

你隊閪波拎件mvp 換oladipo, 仲要年年幫okc tank

清cap換pick有咩問題
2年後話唔定係網幫箭tank添

Blazers‘ Jusuf Nurkic has suffered a broken right wrist.
SHAMS

「你要Harden?
我地唔賣啦on9

唔識波就咪撚出嚟咁型屌柒人啦」

「Harden前幾日番咗嚟操練
我個心都定番啲
幾驚佢玩罷操

依家咁樣走 我一世都會尊重佢」

「Harden走都換到個Simmons比箭

留低嘅都係一份心意
我愛你啊MVP」

「再賭一次囉
火箭都賭咗咁多年啦
賭輸咗咪一次過清盤

今次火箭清盤執得番Wall, Simmons 我都覺得算係咁」

「屌你老母你唔好最後76人又死死地換啊」

「登留到開季 火箭有乜損失
正正常常無嚴重傷患咪6-8名入季後賽囉 首輪/次輪遊
依家登又唔係玩到罷操
點會急」

依家咪換到7個picks番嚟
Oladipo就係清cap用

雖然單trade換唔到基石級球員
但火箭係操作得漂亮
至少會令到球隊salary上有番彈性

咁佢慢慢幫okc tank 返兩年

76人繼續入po

「兩年後講經咩屌
兩年後艾榮同KD仲係咪網都未知啦」

依家我清盤我都覺得算係咁

swap right 唔等於 pick

夾一季先既前提係要榮叔唔會罷工

冇問題啊

但邊個急JE

咪就係火箭急急腳甩哈登囉

唔換你咪睇下奪唔奪到冠囉
我怕東冠你地都未必得咋

係東岸入季後賽根本唔算指標

你睇番我覆緊乜野先好cap啦

5年之後登子係市場上唯一可以助奪冠球員?

4 1st round 加4swap right, 合理有餘

合唔合理一回事
話換到7個 picks 返黎係直接同事實不符

仲有啊

撚係有7個pick咩

4個係互換黎

哈登換一張到期約、兩件廢物、4個首輪，仲要正常22鹿、22網呢兩個廢嘅

對比AD都係指定下家，換Ball、IG、Hart，No.4 pick、2個首輪
真係好賺

你個4個pick首輪都係買六合彩咋

冠唔冠到我真係唔care

我就淨係知依加係火賤急撚腳trade je

繼續罷宜家都唔會 trade 得走

最後你咪睇下76人奪唔奪到冠囉
我嘅結論就係Harden就係The Process嘅最後一步
76人失去咗增強實力嘅機會，亦都令自己其中一隊爭冠嘅對手更加強

奪到冠再嚟鞭我屍啦

我依加就係鞭鳩你火賤急撚腳trade

冠唔冠到真係唔care

大把球隊都拎唔到冠
so what?

唔肯幫佢食harden ， 然後5 年內無冠=失敗

你為咗笑柒我 連奪冠都唔care
痴撚線

不嬲都係網隊同76人爭緊架啦

最後咪trade咗去網隊囉

根本我論點係

原陣試埋呢年都冇問題

係你咁撚串話trade哈登係唯一拎冠機會

好老實，必要時Beal嗌trade me再諗點trade都未遲啦

鞭鳩緊你唔幫你食哈登就=食屎啊

如果76人想係兩三年內奪冠
我覺得係

佢夏天好似執緊shooting form
比d時間 ok既

咁你奪唔到冠其實係同食屎無分別㗎喎

如果你覺得Beal > Harden嘅話
我無野好講

咁就仆街啦
一年有29隊要食屎

同個d冠唔撚到就要tank個d傻鳩有咩分別

76無左Ben 閪無人限制到KD字母

好難搞

如果依一刻trade for Harden or Beal 根本打唔破死局

暫時以不變應萬變會比較好

你想 tank 定食屎

佢好似前果排已經係講到76唔要登就柒
唔好理佢啦

時間真係過得快
原來下季又話合約年

我講緊76人呀

依你地The Process一開始tank咗咁多年
到開始累積到assets
再到唔養仔加速The Process trade for Jimmy Butler
之後sign Horford + Harris

重點係你地中間加速咗The Process
於我而言就係想盡快奪冠

如果最後搞咗咁大場龍鳳都奪唔到冠
我就覺得係同食屎無乜分別囉

Ball 廢
IG 吹大
Hart 廢
4號打散個兩件 廢
兩個首輪 應該30選黎

你柒左

咁火賤為左champ trade CP3 再拎曬成個未來換龜返黎入2輪 ， 係咪食撚屎？

球隊係想拎冠但唔係淨係拎冠

講撚到唔食哈登就一定要食屎咁

所以數字人一定要好撚急咁換比賤

鞭就係鞭鳩你呢樣

你第一句up緊乜鳩

個個都拍拖，唔通個個都想拍拖咩

講左幾多次 中間轉左咁多次GM
方向有急d有無咁急啦
如果已經完全加速，Maxey Thybulle Milton就唔會有咁多機會啦

再講合唔合理
睇你用咩比

假期一年約換3個 1st rounder 加3個 swap right
幫鹿清埋 Bledsoe 份爛約

Harden 兩年約換4個 1st rounder 加2個 swap right
換多一張 expiring contract

Paul George 兩年約換 SGA, Gallo, 5個 first rounder 加2個 swap right

AD 一年約換 IG, Ball, Hart, 3個 first rounder （1個 confirmed No.4) 加2個 swap right

我就覺得箭收少咗喇

我就覺得

兩句完全唔同意思

你閱讀理解有事?

拎冠軍係每隊ultimate goal，但係一隊波淨係得一個目標?

this

賤唔係急急腳甩，等下一定應該仲有better offer

除咗拎冠，仲有咩目標?

唔通kings 目標又拎冠軍咩

呢隊垃圾波就唔好拎出嚟講啦

登逼到火箭寧願放手
怕玩落去，就算多左package options，但個價未必升番

30隊比盡未得4-5隊目標拎冠軍
大把隊求期 唔爆cap 入到下playoff 賣到下飛就算

this
數字人ultimate goal 係冠啊
但之前嘅係東決、總決先啦

換哈登我唔覺得保證一定去到先

無人理Nurkic斷手

咪即係由頭到尾都係你覺得
你覺得5年內市場上都係得登輔助到其他隊奪冠
同Jeffgor講我覺得笨叻有潛力成為下一隻沾狗一樣

lunch個陣討論左

如果76人 The Process嘅目的係入到playoff賣到下飛咁就算
我無野好講

如果76 fans 都覺得隊波入下季後賽就得
咁的確唔洗trade Harden嘅

你係東岸
唔洗Simmons Harris
淨係MB加一堆工兵都分分鐘入到PO啦

唔知
咁慘

係箭老闆為啖氣唔同 Morey trade 啫
76ers 傳嘅 offer 根本好過網
講緊 BS + Thybulle + first rounder

我覺得大唒咩

所以根本唔知76人急唔急

依家班fans見到最後trade去76人就話要鞭我屍
你原陣奪到冠再講啦

唔係其他隊

唔該睇番76人呢個context
唔通佢地係FA會釣到大魚咩

你依加trade鳩左比網喎箭唔急

broken right wrist
nurkic年年都傷

嗰球睇落好似冇咩動作 點知咁嚴重

唔覺得急
急咪 bidding against themselves
宜家係 offer 最好
箭仲要佢地加 Maxey 搵笨柒
76ers pull out
想要 Harden 同非 Harden 不可兩樣嘢黎
但箭為咗甩手老闆落 order 要 accelerated trade talk 就俾人報哂出黎

咁個best fit係咪只係基於你覺得佢啱76人啊?
佢釣到大魚同用咩換到咩人返黎你點估計到啊?

好似話箭話要埋Maxey
明係見Morey就標到盡
箭老闆好似明確reject

其實由登叫trade me一直都係得網76係明確追求者
錯在無咩球隊係呢個時間點想出手
變相登點值錢都無用，無人競價

箭都算急咩
唔係已經等左幾個月?
一直都想留佢

睇salary cap就知76要釣大魚係非常非常困難啦

兩年約

咁個best fit係咪只係基於你覺得佢啱76人啊?
第二句咪又講換囉, 市場上得你個登可以換咩?

如果唔急仲柒
兩年約你睇 OKC 笠到咩返黎

其實原陣奪唔到冠都唔等於你果個 我覺得登係76兩年內奪冠唯一方法 係岩既
不過以你閲讀理解能力同邏輯思維。。。估你都唔明

市場上仲有邊個可以好過登

如果想係兩年內奪冠

討論基礎5年你好心咪自己改2年啦使唔使返上去睇多次啊聰明仔

場上HEA打
賽開直接屌隊友唔夠班
無諗過同其他球員磨合

堅持左十場都算急咩

即係雪一季個價會好D?

5年定2年啊又

咪搬龍門啦

學你咁講，2年後係點都冇人知啦

到時唔比有球星肯S&T黎?

一定要食你哈登?

咁我咪話你地錯失咗個增強實力 喺兩年內奪冠嘅機會囉

喂點呀
你覺得我閱讀理解同邏輯邊度有問題 咪講我邊度邏輯有錯啦
唔係咁樣攻擊人係啱撚哂架

登咁玩法，玩你一年，箭仲邊有時間處理，登到時唔續箭咩都無

After the Lakers smashed the Rockets for the second game in a row, Harden went to the podium and claimed his team was “not good enough.” These comments infuriated everyone in Houston, from Rockets owner Tilman Fertitta to the players in the locker room, particularly John Wall and DeMarcus Cousins, league sources say. Fertitta pushed for a deal to be completed sooner rather than later to move on from Harden, and the teams found something that worked with a four-way deal that brought Victor Oladipo, four first-round picks, and four first-round pick swaps back to Houston. What a whirlwind.

?
兩年約換到d咁嘅野返黎喎

你望下得一年約嘅AD PG?

我想問依家換到嘅野有乜野咁差

Why not？

柒頭 咁姐係最多錯過左一個機會 但點得出交易登係唯一達到兩年奪冠既方法？

你對比得一年約嘅
AD PG唔叫差

上面洋基都LIST左出黎啦

唔差

人地換到重建基石
SGA , Ball IG 當屆4th

你執件oladipo 同我講唔差

兩年係因為登份約係兩年
所以我先咁樣講

同埋以76人嘅財務狀況同剩餘資產
我覺得係今年trade到登將會係未來五年76人最能夠大幅補強，以挑戰冠軍

咁點討論？

我暫時無見過一個分析話火箭呢單trade做得差

咁PG, AD真係笠到好多野番黎
但唔代表火箭都同樣可以做到
你估老笠人呢啲咁容易做到咩

比上不足，比下有餘only

人地溜馬Ola當季就一陣，又有細沙邦依加打到20+10
燒鵝Ig、Ball、直接4th pick

即係話，人地換嘅最少有一粒AS+一堆Pick

依加你箭得隻已經傷到殘嘅Ola+2件垃圾

真係唔差

呢單交易 溜=騎》網〉箭

Oladipo係會再拎去trade
到期約係有吸引力
火箭有Lavert都唔要就係唔想要長約

Exum我認同係垃圾

最重要係騰空薪金彈性，無太多長約綁死
令火箭重建到囉

但係網成隊除左KD任揀
火箭自己要拉埋溜馬食Oladipo
唔要網D球員
係火箭自己揀架喎

奪唔到冠 = 急
乜撚野logic黎
咁巫咪好撚急？狼又好撚急？on99

都無咩想爭冠既星想去NYK架喇
佢地既管理層咁垃圾

76唔係都有出offer咩？
係箭揀左nets

上面洋基解左

唔重覆講

數字人都可以試下換蘿莉嘅
換到都叫有啲希望贏網

五年內唯一機會
唔講以為係mj+pippen+rodman

熱塞艇鹿都加速左 係咪要全部all in登？
雙核有排未完成+未開始prime 急乜撚？
唔係中間有補強過就叫急架
人地all in換短約prime尾星個d隊都未撚話急
柒少陣啦我求下你

個火撚鳥個腦就真係裝屎啦而唔係76人食屎
佢啲偽邏輯會睇到燥，冇諗過一個人類可以講埋啲咁嘅鳩野

有乜咁鳩 不如講下？

如果你地係想等到雙核prime就唔會speed up The Process啦

btw 睇得西門咁高呀

我有解釋過我嘅論點 你就一味人身攻擊

閪嘅話佢一日唔練射波我都唔覺得有啲咩大進步
最多都係防守再好啲

你話用green 加pick 換到登就話實力大增姐

我唔覺得用賓換登係大增

仲要依家full team 76係順到仆街

隻火撚鳥 成尻日想食左我地隻Ben

仲苦口婆心話換隻登比你係益你

你唔要就傻仔

佢好似完全無得分既慾望

真心?

你隻箭狗咪撚同我講The Process啦
你識春乜野叫The Process咩
Sam Hinkie封信你睇過未呀?MB講abt the process你睇過未呀?
仲話end the process? MB解釋過the process never end, ever they got the champ
咪懶醒啦屌你，我想噁呀
-----------------------------------------------
太遲睇到，我應該早d上水開拖

咁你地心目中嘅The Process目的又係點樣咁崇高啊屌

我邊有講過end the process啊

speed up同等唔到係兩回事黎架on9
早兩年開始衝冠同雙核大把時間玩完全無衝突
76由頭到尾都無all in過
現在同未來都大把資產
揸住原team玩五年都好過你隊垃圾箭幾千倍
咪撚再因為自己愛隊柒到貼地
就屈其他隊都同你地差唔多
全nba無一隊夠你愛隊柒
收皮去睇足球啦你條傻閪loser

求下你唔好益我地啦

依家拎去換all star vo 咪good deal囉

求仁得仁啦

真係痴撚線
佢係咁話76留呀ben獻世無撚用
ben真係咁廢就咪要
要網levert啦

我邊有屈你地同我地差唔多柒
係 你地揸住MB 西門 係東岸未來五至七年都可以穩定入PO
但係咪就係咁就完？呢個係你地目的？

同埋你地未來76人啲資產又有幾多啊
都無乜啦 (我知一定多過火箭，唔洗攻擊我啦)

你講得出賓換登無大增實力

真係全NBA台最識波

"The Process嘅最後一步"
講完又話冇講過
智撚障

奪冠咪就係The Process 最後一步囉

唔係你地目的有幾崇高啊屌

好撚過腸狗輸人見左頂

其實有冇人覺得箭換返黎既野加埋仲衰過單換ben
如果網黎緊幾年都keep住入playoff既話
四個picks都唔前得去邊
就算好彩四個picks都有頭幾位
都未必咁易揀到練到做ben既level(?)

用一隻手換多兩隻腳把撚咩

你好人好姐要四隻腳會跑快d咩

係衰過但thanks

in case你唔知 東二緊
上年熱火東五入finals
然後你同我講呢隊波五年內一定champ唔到
你係唔知今年大換血左
定覺得只要有閪 點換都係廢
都未計黎緊幾年補強
不過對你黎講除左all in登
其他操作都唔當係補強

sorry 真係無
無左個dpoy級大鎖
全隊chemistry歸零
mb要就登打pnr
除左有個closer之外
成隊平均實力同而家差唔到幾多

未來7年有6隻first rd
如果參考登仔package
絕對可以留BS MB拎3 first rd, 4 pick swap出黎trade
強如登子都冇trade返個基石返黎
咁ge package叫價呀beal級數得唔得?
你應該心中有數

不過你有冇腦我就唔知了

你先識全NBA台最識波

成個波台都知 得你未知 渣ga

我覺得 Harden 箭係收少咗
你用返假期做 benchmark 會實際啲

正常人都明
有隻箭狗唔覺，仲死雞撐飯蓋

唔出閪根本冇可能換到標

一時又踩鳩閪無射波係垃圾
一時又講到佢好有trade value

都係，唔出BS MB換到個dlo級數都唔差啦